Name	Type	Helptext	Options	ValidatorType	ValidatorValue	ErrorMessage
Exon	integer	"If multiple exons, please create multiple gene entries for each exon."		MinValueValidator	1	Exon has to be positive.
Manufacturer	varchar					
Phenotype	select		"Amplification, Expression, Fusion, Mutation"			
Assay	varchar	Specify the Technique being used.				
Antibody	varchar					
Kit	varchar					
SOP-Version	varchar	SOP = Standard operation procedure				
Panel_version	varchar					
Panel_name	varchar					
Change_DNA	varchar	"cValue, for example c.701G>T"				
Change_Protein	varchar	"pValue, for example R72C"				
Allelic_Fraction	numeric	"Document like, 33,24% -> 33,24"		"MinValueValidator, MaxValueValidator"	"0, 100"	Allelic Fraction has to be between 0 and 100. (for min and max Validator)
Positive_Tumorcells	numeric	"Document like, 33,24% -> 33,25"		"MinValueValidator, MaxValueValidator"	"0, 100"	Positive tumorcells has to be between 0 and 100. (for min and max Validator)
Polysome	numeric	"Document like, 33,24% -> 33,26"		"MinValueValidator, MaxValueValidator"	"0, 100"	Polysom has to be between 0 and 100. (for min and max Validator)
Target	varchar					
CEN_Signals	integer	Centromeric signals				
Target_Signals	integer					
IHC-Classification	select		"0, 1+, 2+, 3+"			
ImmuneCells	numeric	"Document like, 33,24% -> 33,26"		"MinValueValidator, MaxValueValidator"	"0, 100"	Immune cells has to be between 0 and 100. (for min and max Validator)
Coverage	numeric					
Genome_build	varchar					
Chromosome	varchar					
Start_Position	varchar					
Stop_Position	varchar					
Ref_Allele	select		"A,T,G,C"			
Alt_Allele	select		"A,T,G,C"			
Reads_Ref_Allele	integer					
Reads_Alt_Allele	integer					
